點睇一個口講愛你

但行為上唔一致既人
佢話佢係愛
只係唔識點對我好
同埋話冇信心可以令我幸福
姐係點

想搵你做SP啫 無乜嘢

屌真係？

我鳩up

「只係唔識點對我好
同埋話冇信心可以令我幸福」

的確係有啲唔識拍拖嘅人 拍拖經驗少 唔識點對女仔 唔知女仔鐘意咩 慢半拍嘅純情boy

可唔可以講下點樣唔一致先

佢唔會 因為佢係ex 對過我好 但而家已經唔同左

Feel到岀到街對我好冷淡
平時唔會成日主動搵我
叫佢陪下我都呢樣果樣唔想呀攰呀
咁樣對我唔上心都叫鍾意我？
特別係想追番個ex唔係應該對佢好好先係架咩
依家就係唔覺得佢想追番我囉

咁聽落又唔似好想追返

不過都要雙方都OKAY大家先可以一齊返既
係咪對方真心追你就接受呀？

咁聽落佢都幾冷淡
但有啲男仔個表達方式係比較奇怪
樓主自己對佢係點既感覺先

係㗎前提係要俾我睇到佢真係真心對我好
如果唔係好似以前咁同佢一齊返都冇意思

佢本身就好奇怪
隔離post講嗰啲無啦啦比說話你聽個種男人
表面自負但內心好自卑
我對佢就係佢對我好就想同佢一齊返
如果唔係我寧願搵個第二個
點解要辛苦自己

真心對你好都係重要既

不過之前點解分開既？如果之前分開既原因無改變，都真係要諗清楚係咪一齊返喎

其實你都好似比左答案你自己?
有啲咩你對佢係放唔低啊

對我態度差 唔上心
根本就係而家發生緊嘅問題

放唔低嘅可能係多年感情
同佢相處可以做返自己
同埋佢係分咗手之後都冇同其他人一齊
仲一直想搵返我
覺得佢係一個真心愛我非我不可既人
純粹覺得自己之後好難搵到一個咁樣嘅人
其實慢慢都放低左佢 自己都同過其他人一齊過
可能係呢一刻冇鍾意嘅人所以睇得佢太重
有下一個真心愛嘅人出現我諗唔會再記得佢

我以為自己出Post
同你情況差唔多一模一樣 口口聲聲話鍾意我 想同翻我一齊 但從佢既行為我感覺唔到

講多少少呀巴打

2019年仲相信愛情

雖然受過傷但都好想相信🥺

🥺🥺🥺